雜總》總加速師 林奠》副加速師

手足好波

林奠真係做到野

又做野